呢啲時間就好心唔好假膠喇

其他藝人有冇到我就知
但我見到唯唯琴日咁激動 痛心我地呢班年輕人
真心唔再反佢

大家唔好再做假膠
搞到其他藝人分享佢嘅光環